死個達叔就咁冇人性慶祝，你班連登仔重惡過共產黨

屌你老母啦，知唔知以前共產黨係點?

全民大練鋼要衝攻晒所有維生器皿

之後引發嘅大饑荒死咗幾千萬人

香港嘅文化大革命就咁燒死咗電台主持

屌晒正評嘅老母，講出咁嘅說話都可以正評???
祝你哋成班正評嘅人去番以前俾共產黨統治

on9連5毛講嘅嘢都咁多正評
你祖先咁撚辛苦逃避共產黨然後轉個撚頭話我哋惡過共產黨?

推

我好簡單
邊個愛支邊個抵死

係，但有成329條on9仔正評

達狗真係死鳩咗了

啱支持支那嘅已經唔配做一個人

話惡過共產黨嗰啲希望下世繼續俾共產黨管

左膠=5毛

左膠果然合適俾共產黨管

你頭腦果然好簡單

連依度都有6個負皮，果然好啱俾共產黨管

有咩問題?
人總需一死

呢條友扑左好撚耐 成日扮理善大愛撚 懷疑5毛打手一係弱智

佢擺撚明就5毛啦，之前佢重出po話暫緩逃犯條例已經足夠

但估唔到咁撚多左膠正評佢

咪係

條五毛又諗住喺度混淆視聽 導人支持共產黨

達叔死覺得可惜都算，竟然話惡撚過共產黨

又多咗12個負評，不如講下邊度有問題

有份創造香港文化
同時有份為奶共抹殺香港文化

真

條路自己揀

創佢老母造咩，如果嗰段時間佢係喺支那嘅話
一早餓撚死咗啦，重話創造

祝達叔下世繼續做中國人

做咩就咁負評就走撚咗佢?
唔通支持俾共產黨統治?

Watchmen呢個user好危險
算係高級五毛

我唔會Block佢
見佢一次狙擊佢一次

真正推廣香港文化既係英國政府

為共狗護旗手不得好死係報應

奶共狗**

我係中國人呀hi

咪就係，啲撚屌唔撚識分邊個主邊個客
喺支那發展一係俾人批死一係餓撚死咗啦

寫入黨紙或者共建民主支那先叫深明大義

有部分人就係無腦跟風 見人正評就覺得好有道理

支持達返都算, 但達哥真黃都比人反就唔太公道

我零零後
點諗關你鬼事

唔同政見要打要殺嘅話
黎生嗰日都俾人打柒咗啦

幾大貢獻都好，支持共匪就係抵死

咁祝你可以去大躍進時期生活

达叔咪共產黨囉

但係而家連比人懷念都唔得喎

其實冇人有興趣知你點諗

你咪懷念飽佢囉，最多咪俾人喺網上屌下伯母
但點撚樣惡過共產黨???

你又來懷念 我有我屌 冇衝突

iphone

咁不如你答下我
認自己係中國人有咩問題先？
又唔係叫你地認
仲有 其實上面條友講錯啲咩你哋成到事咩？你哋仲激進過共產黨係真
唔使講啲咩下世做中國人呢啲垃圾野
不如真係試吓用邏輯反駁我

遲下係咪懷念埋成龍
多謝成龍為錢奶共賣港

建政前做嘅嘢仲衰過建政之後啦

激進過共產黨
咁希望你快啲試下大躍進時代生活

無錯，啲醫生應該要打靶

支那人無一個係無辜

8964
北京死左幾多有骨氣有志氣有夢想有學識既真中國人

一諗起依樣就覺得全部支持暴政既都係抵死

真係唔撚明點解集中營要係東突人受而唔係你依啲覺得我哋激進過共產黨嘅人受

只係因為你哋統治唔到姐
你哋統治到咪又係一撚樣
思維上激進過共產黨
能力上仲廢過戰後國民黨

冇問題要做中國人又要死返落黎
返大灣區過人世啊嗎
去深圳人民醫院啦屌

算把啦冇喺大躍進時期俾人餓撚死就話個淨係網上屌鳩你嘅人激進

5毛露底啦，單機啦柒頭

清晰

已經35隻左膠

傻閪CCtoy
邊個大聲咪邊個啱囉
問題你班友廢呀嘛
搞個黃色經濟圈都搞到成Pat屎
乜差都唔俾人食
黃店又垃圾
最撚唔明係點解麥記中資都要反 又唔見你哋唔飲水
然後美心伍淑青 零點幾%又要反你地唔係痴線係咩？
吉野家個pr自己玩火玩政治 根本係專業操守問題 佢冇根據公司守則去做 已經抵炒啦 又罷食
重點係吉野家都冇表過態

淨係識欺負弱小 破壞美心手無寸鐵阿姐守住嘅舖頭 又唔夠膽直接入差館？

仲有 你係咪咁耐以來冇搭過地鐵先

咁你香港人留返係香港唔好移民囉

嗱 唔好靜咗啊 想睇吓你點死撐 斷估你唔會講啲咩 香港人點能夠同中國人相提並論xxx 香港人高質咁多

原諒咗共產黨喇

一齊努力

真係好撚危險
重要咁多人正評cls

我好簡單
邊個用支邊個抵死

咁就引到兩隻5毛出嚟

watchmen名分化師嚟

推
連登仔認自己惡過共產黨，真係痴線過共產黨

果然好撚高級，成300幾個人正評

我發現你個topic好容易confuse人
連我都唔小心撳咗負評

千幾正評嘅五毛評論都見過
連登真係無咗年幾前嘅警覺性

攞連登仔同支共比簡直係侮辱, 連登仔何德何能逼害人

一代賣港撚典範

咪就係，講到上連登屌下人伯母佢伯母就真係會俾人屌咁

屌睇到watchmen張圖以為係佢回覆 就按左負評添

五毛都話共產黨惡死

一個支持共狗嘅人已經係冇人性
我點撚解要同情佢？咁19, 20年為香港而死嘅手足呢？邊撚同情佢地？
對家整死我地咁多人，我仲要同佢地講人性？我屌你老母

如果達叔都唔反得
咁成龍同譚詠麟都唔屌得啦話晒以前拍咗咁多香港人共同回憶

睇埋對家點撚樣對我哋
重話惡撚過共產黨???

Watchmen哥呢期彈起啦

當然屌得
不過一屌就代表你惡撚過共產黨

不過佢哋講得啱嘅係好多連登仔真係垃圾嚟，咁易就被佢哋帶風向，如果你話班五毛係真心想人唔好咁口賤悼念達叔，我真係唔信
依班人成日彈出嚟咒手足講負面野，猶其係個橘貓成日係死人新聞話係手足，真係記一世，而家成幫傻仔又當無野like 佢comment，究竟係連登多五毛定多弱智？

嗰隻係奶拜登左膠

無錯，親支共就係敵人

推返，㩒錯

明顯唔止係左膠啦
咁撚樣都拉到話慶祝啲人係惡撚過共產黨

就黎連柒婆死都要講rip 原來拍下笑片就算係藍絲都冇所謂 坐緊監班手足睇到會點諗？

見果個comment咁多正評都打左個突
冇表態既唔反合理
表晒態係紅都講到香港文化有貢獻 要尊重笑左
譚詠麟 劉德華 成龍
大把要尊重

agger

唔止係咁
你一慶祝柒婆死就會恐過共產黨

左膠咪會

點解係達叔
唔係達哥

BTW RIP

又係你呢個戇鳩仔

樓主肯定係以前比人逼害過

唔使以前，乜而家支共逼害得你唔夠?

達咩叔
達狗就達狗啦

同意連登仔會冇人性過共產黨個班人個腦諗咩

共產黨可以為政權殺幾千萬中國人，連登仔笑藍絲抵死算係啲咩

舊id 記得唔好手動呼吸

著名五毛黎

真
成班傻9敵我不分

會同迖哥撈亂

死一個藍絲 令左膠集體借屍還魂

Push

正確

廢祝死一個藍絲 令左膠覺得俾共產黨管治重好

你下下都用共產黨嚟回應

做乜鳩姐

唔係所有嘢都係兩極化

我地緊係唔想比共產黨統治

但如果你都係追求民主自由 尊重唔同人嘅想法 立場 都係一個核心價值

如果同你立場唔同就要死 就係敵人

咁就死得啦 周圍都係敵人啦

學你話齋 同共產黨有咩分別

見你講以前嘅野
以為你經歷過大饑荒
比人捉左去批鬥

兒燈仔祖傳支種DNA 行為基因又出世黎
做人既底線同支那共產黨一樣係冇既

吓，人哋句嘢就係話連登重惡過共產黨喎
咁唔用共產黨回憶唔通用乜回憶?

林鄭都係唔同政見
佢為香港工作幾十年好值得尊重

所以?

2021年都仲咁大愛

唔明慶祝人死點樣惡過迫人死然後慶祝既共產黨
不過樓豬要學好d 中文

可以落去見偉大既毛主席了

邊句出咗事?

直頭係厚德商場冬日大獻禮

如果忘記仇恨就叫大愛
咁我唔介意畀呢類人話惡過共產黨😂

如果係咪覺得你可憐
比我地經歷過更加恐怖嘅野
真係受過皮肉嘅折磨

大愛到覺得俾共產統治重好

d左膠出撚晒來，唔記得當初佢講過 咩，點撚樣愛國，邊撚個支持支共都係仆街低死

ok

班友
老豆老母係藍絲又話唔比家用又由得佢哋死
依家死個護旗手仲親過老豆老母

全民大煉鋼要充公晒所有維生器皿
一句三個字

sor9ly

好多係5毛扮左膠

達叔，祝你來生再做中國（国）人。

之前成日話黃絲淨係識內鬥 宜家唔內鬥 走去慶祝條藍絲死又話冇口德

惡過共產黨就一早推翻左佢啦
洗撚死個護旗手就開香檳咩
btw我想睇佢百病纏身多d

當見到成班著名5毛blocked acc湧晒出黎
一齊帶晒風向大愛上身就知咩事
成班左膠仲on99咁

有啲會連慶祝藍屍死都話係鬥黃

一件執原子筆send fax嘅aco就講到劊子手，啲錢染滿鮮血
一件支共黨員（自稱）護旗手就死者為大
厚德商場班商戶真係好難捉摸

私煙死嗰時又唔見佢哋死出嚟
佢哋嘅口德只係會用喺「有貢獻」嘅人

非常差別對待

我無特別感覺 唔認為要特別可惜 或者特別去眨低佢

反而有批藍屍五毛借連登個名黎放負踩港 咁講唔過去 所以都係決定留言屌多次佢地老母

今朝果條借達叔踩港既仆街一早扑左

跟據佢既支那邏輯 689都係人黎 我地要尊重同珍惜佢 因為隻狗曾經登報屌八九六四

傻既都知講唔通啦 完全係借題發揮 轉移視線

踩港矮化香港人先係呢班仆街既目的

我就好想睇吓他朝輪到荷蘭口力拉柴嗰陣佢哋咩反應

因為見有部份人係對達狗比較保守
咪乘機出嚟分化

都對香港好有貢獻

條撚仔達仲講到明自己係党員

都要有班弱智配合
佢哋成功咗

張秀賢：「李偲嫣私下很客氣，我不會落井下石，希望家屬節哀保重。」

差啲唔記得

我真係好撚鍾意香港呀

好撚鍾意香港所以慶祝中國人死有咩問題
佢自己都話我是中國人

教 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 墮 樓 亡 (10)

連登仔

你唔定期課金比班大佬大帝就會比政府各種搞鳩

以事論事 達哥都唔係當權者 你想佢點

[黃色五毛警報］又嚟玩兩邊撥火

好波達叔抵撚死，我開香檳先

你自己咁諗做乜要逼人咁諗
人地唔同你一樣既諗法就要屌人老母
仲惡過共產黨
貼d大家都知既歷史圖出黎唔代表自己有道理左

慶祝佢死又點?又唔係親手殺咗佢

咁都有300件傻柒like 條五毛

原來屌下人伯母已經惡過共產黨

達哥陪住呢一代人大
蔡若蓮有咩貢獻咁都有得比？

仲話咩尊重保護本土文化
番去睇狂舞pie10啦

同連登仔唔同諗法=被屌老母
同共產黨唔同諗法=集中營

你係咪好鐘意集中營呀

覺得你屌得無道理得唔得？
唔接受批評？

關乎敵我意識嘅問題
做架兩死開啲啦

咁唔鍾意咪唔慶祝佢囉
慶祝佢亦冇問題喎
但使唔使話慶祝已經惡過共產黨?

樓主pin

有貢獻就唔可以慶祝？

你自己點諗咪諗囉
但人地悼念吳孟達你屌9人就有問題啦

無話唔可以，你慶唔慶祝wfc
但唔好屌d悼念佢既人係左膠港豬
用下腦先講野

Block左好耐 乜你地仲理緊佢

真

對敵人仁慈即係對自己殘忍

對敵人仁慈，即係對自己人殘忍
屌你老母幫隻奶共狗講好說話

咁屌鳩人又有咩問題?
我而家真係親手屌佢?
你覺得我有問題咪屌鳩返我轉頭囉
但點撚樣惡過共產黨?

So?你仲唔縮返入韭菜国牆入面個老母閪度?

一唔理佢又多300幾個人正評

係咪次次俾正評前都要起底咁鬼麻煩
我正皮佢個番說話鬼知佢係五毛咩

你有冇講過可見死全家
屌你老母我講係咪惡過共產黨？
我係惡得過共產黨你連留個comment嘅機會都無啦白痴仔

on9，死個撐共既唔慶祝，唔通等佢哋幫手統治完先慶祝？

舊年咁多浮屍，你仲對啲幫兇咁好，而家係你冇人性定人冇人性呀？

可見=黑警

我唔覺得以前嘅共產黨有咩問題，殺嘅都係支那人佢哋係抵死

連登仔唔啱聽就block
好在贏唔到
仲話追求言論自由 好笑
惡過共產黨

屌得無道理就有問題啦
同埋我依家咪屌鳩緊你囉你想我點

惡過共產黨個句我講錯收返，唔係重點唔洗執著

鄉愿德之賊也

咁而家慶祝死咗個支那人都好應該謝

你返去支那享受大灣區榮譽吧

屌完又點?
屌完就變惡過共產黨?

樓主曲直難分

見到你個標題已經負咗你，睇番內文先知你立場。

好心你改番個好啲既標題啦

果時個張秀賢話私下同私煙有交情，其實份人ok
之後比連登仔屌到仆街

今次又係，原來自己偏心嘅，就黑白不分
分別在於今次多啲人

佢哋不嬲都係咁

上面我話左收返句野啦唔好煩

講真我都覺得達叔係好好笑
喂但係好好笑一回事，黑白是良知唔可以搞亂

仲未講佢好笑個形象係喺戲入邊
大家唔好撈亂佢做嘅角色同佢真人好喎
有幾多個真係知佢真人係點

不過做護旗手就真係事實啦

唔可唔以收下把口, 會失民意

奶共 -1

啲五毛推一大堆嘢搞到勁複雜，敵人咪就係敵人囉。
好簡單一句，
藍屍仆街死全家

所以咪各有各做 有人慶祝 有人悼念嫁啦
又唔係去到大是大非既爭議 硬係要企晒一邊咁諗有乜謂

咁咪各有各做，但而家別有用心人士將慶祝嘅人都打成惡過共產黨喎

好笑唔否認
王晶都好好笑

但佢哋死我都依然會覺得痛快
就係咁簡單

睇錯咗達哥

我以為打機果個

珍

block人只係代表自己唔聽,關言論自由撚事?唔通我新聞睇到淋奠之後轉台唔睇都叫對言論自由造成負面影響

block人又唔係封號,你都咁得閒管?日日班狗以言入罪拉人入獄,你唔管?TVB報假新聞,你又唔管?共產黨殺人佔地集中營,你又唔管?

連登仔實惡過支共啦,全世界得你最醒看透世情,下屆特首係你啦

佢陪住班大陸仔大

惡過共產黨咁你試下上微博留言8964囉

樓主好波

個watchmen擺到明係藍屍黎

成班白痴一個二個係度惡過共產黨 衰過中共
都話惡過共產黨你已經死撚左
唔怪得一直話連登易俾人帶風向

黑警夠唔係「當權」個個自辯收order做野啦，唔通我笑鳩佢地三萬武肺死又冇人性咩

吳孟達共開自認中共黨員，家陣釘蓋笑下都唔得？

重要成撚日話連登冇言論自由
又唔見佢哋轉場去微博

文革係因為達叔死咁多人？

唔係，所以呢?

咁點解入達叔數？

點樣入達叔數?
講梗點樣慶祝佢死就等於惡過共產黨法喎

睇標題我差啲屌你老味

Watchmen哥死撚左？

諗唔到改咩最好

證明五毛滲透嚴重

人地打成段野你就捉撚住最後一句開個po嚟屌

係香港上左位 去大陸奶共做黨員
跟住屌返香港人搞亂香港做護旗手
呢d撚樣點解唔屌得？

回憶，不帶情感會好過d

咁講一句禍必及妻兒應該係惡過強姦犯加衰十一

佢屋企人無辜㗎

老老實實，其實幾年前香港越黎越多人變左膠，由啲metoo 女權撚屌嘢開始，依家下下都話惡過共產黨其實等於西左話全部人都係neo nazis 一樣

根本冇必要有感情
簡單講佢其實只係個演藝界黎先生
而且奶共

都輸撚晒啦得口硬有乜撚用，講埋啲慶祝人死嘅嘢真係有啲樣衰
不如積下口德博共產黨放自己一條生路好過

無正/負評here

因為覺得佢太極端
同埋唔鍾意做跟風狗

都係民主黨（香港）有道理，唔好激嬲共產黨又傾又砌

哇升撚到395人正評

push

日日講想殺警察啲仔女，全部中國人都要死，日日想人種族滅絕，又幻想光復香港後要大清洗，連登仔口沒遮攔其實真係同納粹差唔多，但全都係死剩把口，出到街乖過綿羊仔，真係口講又有做嘅大概得返移民

班死五毛借啲兒喺度諗住抹黑

有249負評已經好好 #:p#lny

記住地府都係共產黨的
受完之後見你咁表忠
下面會特事特辦
下世俾你做翻大陸人

同佢有親咩 感情

唔明點解連登仔特別多人想去屌醒,你唔去屌下DISCUSS啲廢中廢老先

登仔，你比共產黨更兇

because they are 廢中廢老

ID正確

屌，笑咗。要落到獄.......

唔係喎，笑鳩達狗死應該可以上天堂

你有你懷念 我咪繼續屌 連屌都唔比 仲好意思話人惡過共產黨
連基本思考能力都無

如果有一日有個黃藝人走咗，啲藍屍又咪開香檳慶祝 喺後生仔畀啲狗打死嘅時候仲衝出嚟護旗，真係無必要可憐

党員抵死有乜問題 成班左膠

來來去去都係臭蟲論

哩件watchman好耐啦
個名佢都冇改錯

自己立場唔清晰就會俾死中囯人五毛分化

又係話同共產黨冇咩分別

左膠覺得共產黨比連登仔好人

有時間讀多啲書,dse閱讀理解有1未?

連最先講開香檳慶祝都係對家啲人嚟

TVB都係香港人集體回憶，陪住大家成長，唔反了

當年亞視收咗皮咁多人慶祝都好冇口德

總之邊個奶共嘅話，死咗都必定抵死，下世再做支那人

當年我有哭咗成晚
d口德儲埋儲埋而家都未夠我發達上車

乜佢哋自己唔係都好想做支那人?

想做就下世再做喇

慶祝達叔死咗就叫冇人性，你班連登仔重惡過共產黨

送班口德撚番支那住啦

來緊會唔會好多人番大灣區住 因為連登仔仲惡過共產黨

咁希望多啲

連登仔咁撚多不滿，點解唔去荒島建國

應該話咁不滿連登，點解唔用微博

唔少黃絲到依家仲繼續睇&討論tvb
tvb收皮嗰日佢哋分分鐘真係會衝出嚟rip

唔好慶祝tvb摺就講惡過共產黨就得

經過今日
我有信心佢哋會

連登仔嘴遁惡過共產黨，所以先要奶共，呢個係聯合次要敵人

點會有分別
連登仔上台咪同毛澤東一樣囉
文化大革命 土地改革 鬥地主

咁點解唔返支那住?

原來上連登block下人 等於文革

第時香港建國呢班人全部送返上支那算

條友係第二個Po 又係咁講

佢哋唔係會自己走?
建咗國重恐怖過共產黨咁多

細個年年生日屋企都會帶我去海洋公園玩，玩完就去食元氣，再買個美心蛋糕番屋企睇住tvb台慶一齊吹蠟燭
經過今次我啲回憶返晒嚟，全部都唔反了

左膠 港豬 where are you?

潛晒水

如果中國共產黨員死咗都唔講得抵死，重搞咩抗爭啊，不如黃藍和解，大家一齊擁抱大灣區算啦

講rip就俾人屌老母咁獨裁

咁點解唔用微博

完美演繹咩野叫上崗上線 連共產黨大饑荒都要入埋達叔事

係唔關達叔事喎，講梗慶祝達叔死點樣惡過共產黨喎

你中文拎u?

你樓上有個左膠了

差點想入來負皮你

岩

大愛撚咁鍾意達叔,落埋去陪佢囉

又惡唔過嘅 不過黑心程度就一樣囉

李思煙夠唔係當權者啦,點解李私煙死慶祝得,一個共產黨黨員死唔慶祝得?

所以?唔滿意咪轉場囉

無咩所以話你黑心姐 認左咪得 無所以架

唔滿意咪入來踩你場囉 唔中意呀?轉場囉

講黑心唔夠你哋班偽善嘅人啦
咁多手足俾人打撚柒又當睇唔到
重有依啲唔係黑心，係佢多行不義終自斃

原來達叔又有份落場打手足

再吹大啲囉

無，只係奶下共支持下極權之後俾天滅謝
btw習近平都冇打過任何一個手足

其實唔惡過共產黨嘅話點打得贏共產黨?

佢老一輩人來 講下自己係中國人有幾奇?

拎習近平來做比較你都幾ON9 一個演員 一個係可以落到命令嘅政治家

唔知如果今日死果個係杜文澤或者黃秋生班藍絲係咪會講返句天妒英材呢？
講慶祝最多都係冇口德。唔比講果班先叻過共產黨。
上年班手足比人打到仆街之後邊個出黎護旗？照咁講廢老達都可以唔咁高調。點解果陣冇人出黎同廢老達講冇人性。高調出黎護旗都講得出。就因為佢拍過既戲好好睇好有香港人回憶？真係人唔笑狗都吠。

咁拎埋陳百祥比
陳百祥死咗係咪都唔慶祝得
大家都一樣冇落場

去微博啦7頭

睇唔透
呢段說話係complete BS
究竟係太多五毛定大家都太過鍾意達叔？？

SO? 佢老一輩人來 講下自己係中國人有幾奇?

其實你知唔知護旗手單嘢係咩事
失憶失到咁嚴重呀

up

啞撚咗了

咁嘅時勢仲share護旗手 幫極權 咁都冇問題?

嗰陣支共就係見香港有示威想維穩先搵人做護旗手喎

又唔似係五毛
但為左幫達叔兜連護旗手單嘢都唔記得...

幫佢喚醒下沉睡的記憶，希望佢一視同仁

上周六有示威者將尖沙咀碼頭五支旗杆的中國國旗拆下之後，拋入維港，內地官媒早前齊聲譴責，包括成龍等多名藝人響應央視、人民日報的微博，轉發官媒「我是護旗手」的帖文。港澳辦新聞發言人徐露穎今日亦在記者會提到事件，指廣大愛國愛港人士並不孤獨。

藝人如陳小春、成龍、Angelababy（楊穎）、劉愷威、向佐、溫兆倫，王嘉爾等前日起資相繼轉發央視等的「我是護旗手」圖片，導演彭浩翔今日下午加入行列，轉發「我是護旗手」。

冇話佢5毛，不過左膠就一定㗎啦

你即係講死中囯人以暴易暴侵略香港正確

希望你被殺
我會RAP你

北姑雞求飯
#31359

呀Watchmen哥係隔離po好搶口嫁wo

做咩唔撚敢入黎

有冇link

班垃圾聽日咪又係照吃喝玩樂

順便享受下共產黨統治下嘅自由
話晒連登仔惡過共產黨咁多

咪你cap佢段野個個po

重以為又有新偉論添

正皮係比你既
可憐敵人只會令自己人流更多血，拳頭細過人仲要可憐翻人轉頭，無邏輯

唔止添，佢哋覺得拳頭細嗰班人重惡過共產黨

六千正評

教 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 墮 樓 亡

哇好撚黑心

其實你老豆係藍絲，我地連登仔都可以慶祝你死老豆

的確係㗎

左膠整meme嘅質數

質素

垃圾

作文咁撚樣

痴撚線
唔岩聽就五毛
笑撚到
仲要on9到真係貼圖同共產黨俾仲要搵幾廿年前既野黎講
直接講新疆集中營得啦柒頭

吓你自己話惡撚過共產黨喎
唔攞共產黨事蹟比唔識攞乜比?

唔通

咪同樣拎共產黨俾
而家一樣係共產黨治下香港
點解你地又可以日日係到開post屌人屌中共屌港共唔駛俾人拉，又唔駛封連登既？
連共產黨都俾你地你到屌佢
但cctoy就成撚日有人開post逼連仔bam一d你地唔鍾意既人既account
次次一面倒正評，想唔俾人講野
仲話唔係惡過共產黨？

左膠應該陪埋達叔落左有個伴

啱吖，連登仔惡過共產黨咁撚獨裁

咁你用微博啦柒頭，微博好過連登

好簡單
親共冇資格講人權同言論自由

其實係人都知你五毛，我係你就縮返入老母個閪度算

我係鍾意係到講野你吹啊柒頭

又要話惡過共產黨咁撚恐怖又要繼續用

你係咪被虐傾向

投票制度唔講，攞連登同時事台嚟講

你睇下你幾撚柒

呢d咪同你地最憎既死左膠一撚樣囉
首先就話種族歧視唔屬於言論自由
之後慢慢演繹到乜撚都係歧視
話黑人罪犯較多又歧視，有d study話種族可能對iq有影響又歧視
慢慢愈擴愈大變左愈黎愈多野都係政治不正確唔話得，反過黎壓制言論自由

你班柒頭咪只要自己唔鍾意就有理冇理屈人做親共再引伸去親共冇資格有言論自由
呢d咁既小學技倆呃cctoy就得對我冇用架柒頭

又話呢度係cctoy
而家又要賴死

唔怪得你親共啦
原來都係同蝗蟲一樣咁無恥

淨係識打稻草人上帝視角cctoy前cctoy後有冇糧出架？

陳百祥有笑鳩手足

達叔有無?

yes

到時記得幫我做埋孝子

衝攻

太激動寫錯

你聽日會點樣抗爭？定係要返工？定係放假一天？

樓主你post完喺共產黨統治下因全民大煉鋼及文化大革命而死嘅人，然後你又講一句：
祝你哋成班正評嘅人去番以前俾共產黨統治

咁你就係正正俾人講中咗：
只要政見同佢哋唔一樣就下下要打要殺

依家樓主鬧同情政治敵人嘅人係左膠，話佢哋抵死。你唔係叫人去死，就叫人去微博，其實你正正幫緊共黨分化緊黃絲

下下認為去到極右先為止啱，將中間偏右嘅人推去左邊，咁你只能期望越嚟越少人企喺你嗰邊，站喺另一立場嘅人越嚟越多

咁人哋覺得惡過共產黨嘛
咪祝班左膠俾左產黨咁樣管治
我冇要打要殺㗎
希望可以成全佢哋心意謝

愛國無問題，愛共產黨至死得

你冇話要打要殺，你想人哋喺共黨嘅統治下死啫，唔係大煉鋼餓死就係文革燒死

講到邊個惡啲，就依件事而言，共黨都未出post話想佢哋死，又未斷網落屏障，但你就出post想佢哋好似大煉鋼同文革下死喎，喺依件事你係咪惡啲？

人哋心意係希望一個政治敵人安息，冇話想俾共黨統治喎。你可唔可整理下思維先，唔好幫共黨分化黃絲。拜託

但成龍好誠實

而家係左膠認同連登仔惡撚過共產黨喎
希望佢哋俾共產黨統治又等於惡撚過共產黨??

你都覺得連登仔惡撚過共產黨咁你用微博

人哋都講咗啦，就依件事共黨有冇ban你有冇斷網？有冇要你去死？但你就咀咒啲同情政治敵人嘅人不論藍黃都去死，仲要係好似大煉鋼咁餓死，好似文革咁燒死。就依件事，你會唔會惡啲？

你又話：
你都覺得連登仔惡撚過共產黨咁你用微博
連登仔係包含好多人，你都係連登仔咁你係咪都要按你意思用微博？

又想連登嘅人死又想人轉用微博，你會唔會覺得你自己完全係幫緊共黨？

咁而家你有冇俾人ban?
講撚到共產黨好大愛先唔ban連登咁
你都幾撚左膠下喎

同埋既然共產黨而家咁好唔會ban網咪祝福你一世俾佢管

同班剩係屋企電腦前面哂氣
反正剩係敢屌公眾人物
對身邊人咪又係成隻狗咁係係

反駁唔到就話人左膠，以為極右就啱哂，將所有唔係極右嘅人都推去左邊，叫人用微博叫人去死

蕭若元昨日幾次講話為達叔嘅事感惋惜，你會唔會話佢係左膠，希望佢喺共黨嘅統治下餓死或燒死？

你咁幫共黨喺連登搞分化就真係一世受共黨關照喇

點樣反駁唔到?你係左膠喎

講撚到支那好好人所以唔ban連登都已經知你咩立場啦

三叔rip

我話講到邊個惡啲，就依件事而言，共黨都未出post話想佢哋死，又未斷網落屏障，但你就出post想佢哋好似大煉鋼同文革下死喎，喺依件事你係咪惡啲？

你嘅回應：

咁而家係左膠認同連登仔惡撚過共產黨喎希望佢哋俾共產黨統治又等於惡撚過共產黨?

我話你反駁唔到就話人左膠，以為極右就啱哂，將所有唔係極右嘅人都推去左邊，叫人用微博叫人去死

你嘅回應：
點樣反駁唔到?你係左膠喎

我話連登仔係包含好多人，你都係連登仔咁你係咪都要按你意思用微博？又想連登嘅人死又想人轉用微博，你會唔會覺得你自己完全係幫緊共黨？

你不單止認同我哋依家冇俾人ban，你仲要回應：

講撚到共產黨好大愛先唔ban連登咁你都幾撚左膠下喎

你除咗屈人左膠仲有咩理據？你不斷同咀咒人嘅方法去分化連登嘅黃絲，叫人用微博，其實你咁幫共黨係想點？

我問多你一次：
蕭若元昨日幾次講話為達叔嘅事感惋惜，你會唔會話蕭若元係左膠，希望佢喺共黨嘅統治下餓死或燒死？

佢有講連登仔惡過共產黨?
但你認同連登仔惡過共產黨喎
自己拎埋啲完全比唔上嘅嘢比較
左膠果然毒害地球

你係咪失憶啊？人哋都講咗啦，就依件事共黨有冇ban你有冇斷網？有冇要你去死？但你就咀咒啲同情政治敵人嘅人不論藍黃都去死，仲要係好似大煉鋼咁餓死，好似文革咁燒死。就依件事，你會唔會惡啲？

唔好以為不斷反對聲音定性做左膠就可以喺連登玩分化。我問多你一次：
蕭若元昨日幾次講話為達叔嘅事感惋惜，你會唔會話蕭若元係左膠，希望佢喺共黨嘅統治下餓死或燒死？

就依件事冇ban網就代表共產黨好過連登仔
咁咪祝你俾共產黨管囉，就好多事共產黨都好過連登仔㗎

而家蕭若元又冇話共產黨好過連登仔
做乜要希望佢俾共產黨統治?

咪一直講緊就依件事囉，唔通拎番共產黨一百年歷史同你嘅歷史去比較咩，你係要spin嚟spin去浪費時間，依家係咪肯認就依件事你惡過共產黨？咁人哋有冇屌錯你啊

你喺#1嗰度係咪咀咒人死啊？係咪對啲向政治敵人表同情嘅人，不論藍黃都去死啊？仲要係大飢荒餓死或文革咁燒死。喺一件你冇實權/操控權嘅事都可以惡到咁，人哋推測你一旦掌權後惡過共黨係咪不無道理啊？

係咁叫人用微博話人左膠叫人去死，你分化完未？蕭若元昨日幾次講話為達叔嘅事感惋惜，你會唔會覺得蕭若元希望達叔安息係有問題？你會唔會話蕭若元係左膠？

你啲分化撚都幾煩喎，講到尾又咪想講共產黨好過連登仔

祝福你俾共產黨管又話唔要，然後亂鳩咁spin嚟spin去